無論幾攰都好，71一齊行，約定你！

屋企人：

知道你地好攰好唔開心，但我地一齊行落去好唔好呀？

二零一九年七一遊行
日期： 2019年7月1日
集合時間：下午2時30分
遊行路線：銅鑼灣維園至金鐘政府總部
衣著：黑色
主辦團體：民間人權陣線

約定你架喇，OK？

屋企人上

要經過波斯富街同軍器廠街先計人數

推推

多謝補充

推

聽日見

遊左二百萬人得個吉仲響度遊，想遊到幾時？